★J慧中時間又到了！（110)

留名睇老貓遺言

Lm

老貓開多50個post應急先，你高危人士

Match

agger

老貓rip

lm

老貓今晚新聞聯播有咩嘢武漢最新消息?

石丸 : i will cut ur j

老貓 : too little no cut pls

似

滅4獸

已FC

港共太監張建宗正在鳩噏直播

牙東jer

Why

直播都係廢話黎

4獸係外國人,滅4獸會引起國際反彈,甚至出兵滅支

滅老貓冇人理, U係支鬼

生髮水

新聞聯播有生髮水? me睇緊now tv

叫佢賣生髮水廣告

still cant buy

港共官員弱撚智,叫人盡量唔好去武漢, 屌你老母都封撚咗城, 點去? 佢老母閪喺火星啱啱返嚟

警方消息：東九交通部警員往中國回港後發燒 入院隔離

老貓唔好接觸咁多大陸雞 活家禽喇

me say many time b4

hk street is danger

only 4獸唔信

老貓點睇支共又封多兩個城?

6國論

今日封五城，明日封十城，然後得 一夕安寢;起視四境，肺炎又至矣。然則支那之地有限，肺炎之欲無厭， 封之彌繁，侵之愈急，故不戰而強弱勝負已判矣。

亡

武漢家長遺下仔女係機場 自己走佬

老貓點睇自己d同胞咁無良

老貓忽然咁高文化?

支鬼之中算係讀過書,水準高過香港黑狗

不嬲有睇古文

符合蝗情

古人話一天不工作
一天不吃飯

老貓,4獸贈U新膠名表揚U, 叫

老貓再世_(高學歷支鬼)

Buy what

老貓又話唔出街，留返啲口罩畀人啦

me話送比佢又唔回應

testing

Now 6萬幾

要幫宿舍買
Busy finding 口罩too
四獸知唔知邊鼠買好？

真係好撚痴
啲支那狗有病仲周圍走
你話去睇病都算
屌你老母仲去玩

[支爆］央視：武漢發病人數多 無法收治 交叉感染

u are in danger zone

Mom work at pwh

武漢人: "武漢肺炎"主要病徵不是發燒, 而是全身酸軟無力, 毫無食慾....

老貓？

老貓點睇我公司食飯抽中一搓?

call g

and get free 肺炎

你點影的

老貓點睇邪牌愛差人？

屌平閪食貴藥

香港全面缺貨，沈門人樂天網購，比較平，亞馬遜3M外科手術口罩較貴同運送耐

如果即要，唯有旺角藥房睇睇。

U經常sick

唔怪得老貓可以忍受日日唐記

原來冇胃口

老貓係超級帶菌者 大檸樂

FB 有

都冇藥醫

成日好倦

維持左好耐，

Die soon

巨乳 有冇寫定遺囑？

How about u?

me no street no school

中 都最last個批

why游b 咁快好返？女神？

now

Strong g

老貓點睇

懷疑老貓噚日買唔到口罩，人急智生買大姨媽代替

世衛話肺炎no urgent

香港政府下下make reference然後話香港都唔急

世衛: no urgent need

唔好waste國際資源

老貓冇口罩肯定，噚晚係咁上網搵，佢口裡說不，話自己唔出街口罩有冇都冇所謂，其實同之前話VPN冇用一樣，急到賴，最後咪比錢買VPN

老貓口裡說不，身體卻很誠實 支鬼DNA係咁

用晒4000蚊炒價買

根本非洲人劣根性就係攸支那人既狗

諗住送10個N95口罩比佢，Made in USA好嘢嚟，條撚屌又話danger唔肯同我哋面交，抵佢比藥房狗cap水嘅

點睇？ 我支持醫護罷工，等支鬼知道嚟香港冇得醫嘅，自然會唔嚟，黑狗中招咪由佢死

因為支那人only食得住力加

叫佢哋去澳門醫囉

最新封咗8個城

湖北赤壁市、潛江市、仙桃市，宣佈封城。連同武漢、黃岡、鄂州、利川、天門，已有八地封城

蘋果啱啱話，10個了

香港太監: 歡迎同胞黎香港求醫

老貓再世_

咁撚快？ 仲快過老貓打J射嘢

match! 老貓確實係支鬼

信唔信老貓一起身上水就出GIF

疫情之下，武漢「封城」。署理行政長官張建宗昨晚透露，目前約有一百名港人身處武漢，當地港人有需要時，可致電政府駐武漢經貿辦或入境處求助。政制及內地事務局局長聶德權稱，政府駐武漢經貿辦人員已取消回港過年計畫，確保能為當地港人提供協助。

點解今日會有得升 CLS?

Why so early

HE SICK

me is

老貓去海心公園跳大媽舞出事

amazon 3M N95或者軟mask都缺貨，一就唔運香港，hktvmall全面缺貨

老貓，4獸私人送口罩比U，免費，全城缺貨，台灣唔賣，要保命速搵4獸

we are ur friend

屌你老母，呢四隻走狗竟然用膠鐵運香港d N95去支那，我屌你啦

no need

荒鳥is safe

武漢支鬼都咁諗，去U同一個地點

In 皇軍 me trust

內陸地區，連 海 都未見過

All 支鬼想法match

點睇呢2日有好多支那親戚打黎通知我地有肺炎 好似發現新大陸咁
佢驚香港咩事都唔知

佢吊住U尾就得，唔使識路，U are 支鬼荒島GPS

佢哋以為消息快過我哋

老貓今日仲返唔返陸豐鄉下過年？

以為香港有封鎖消息

4獸： HK is 支那

not me, your staff hack

X2

coffee ready

用超市 保鮮袋笠頭就得，後面篤兩個洞

又free

have牙中 but no coffee

阿中想生仔？

指甲師幾正

Coffee 兄好勤力

欣宜

老貓好撚變態 屌

要連續被中出

正過欣宜

x3

老貓，有咳嗽發燒支鬼由醫院逃走，喺愛民邨附近失蹤

睇吓有冇入咗U間房

老貓NEED JAIL

Die soon
Ambush in唐記

老貓點睇？

點睇林鄭話要堅守瑞士有重要工作 原來係周圍幫黑警宣傳

過年後啲廠開工會唔會唔夠人

佢醒呀

避一避先

係咪想學大波驊想唔返嚟？

柒婆返唔返香港搞疫情冇所謂，呢班港共全部白痴嚟

7婆同大波華 = 蠢x港囡

搭火車去CU 探巨乳

No cu have入境管制

”我老豆係 李剛“

即入

老貓與狗不得進入

有病去狗屋啦

老貓今年春晚冇live

U is

支那 殯儀館LIVE

d死亡數字 好似TAXI 跳錶咁

會報real no.?

指4獸

x100倍

+X 竟然叫人信政府

長實：武漢肺炎---政府正採取防疫措施 對樓市影響不會嚴重

現在好多post都見呢張gif

老貓你父母有冇出街

冇

正常都唔應該出街

飛鳥又想叫人出街散播病毒

咁你食咩

驚咩 邊有咁易中

同支鬼口吻一樣

蓋 仍然full of支那blood

高速去唐記，高速back

該死唔該病

咁咪要出街囉

過年食唐記

有乜所謂

你出街買就有機會中

老貓正宗食草皮個堆

用超市free保鮮袋笠面

u eat bus鐵皮

why游b 有病仲出街？

你係咪on9架

See

Street = safe

Need stand

飛鳥 會唔會有禽流感？

唐記聽日休息，初四開工，老貓等餓死

游都出街，你驚？

sleep is most important

被政府稱為第一防線的體溫檢測站發現職員正在睡覺

none want work

only love$$$

7仔 三文治

100% yes

年三十食咩？

7仔 many 武漢生化支

home rice

but 4獸say Work >>>>>>>>>>.................>>>>$$$$

收工了 好耐冇試過咁晏

原來佢用EM5

冇得收早?

有d事故

究竟老貓身上帶有嘅病毒勁還是武漢生化支鬼勁啲？ 考起

如果老貓出街應該會散播世紀毒菌

老貓身上主要係花柳同越南玫瑰

is 蓋老母

slave

only working

may be石丸give

Work is valuable

終於知點解陳肇始同張建宗都狂咳

老貓團年飯食咗幾多個唐記包

蓋清而家仲係返中環？

滅rich?

rice

Kill poor mostly

poor die冇用,die左都冇$

支鬼 just want $$，so must kill rich

Poor 冇飯食會攪事

Must kill

Pure & true

老貓年三十係咪坐定定睇CCTV春晚？

g

kill rich 已確認

武漢成個人暈咗 係咁灑錢落地

用電波傳送 肺炎，不了

都話消滅poor計劃

dont believe, 由舊登時代起U 年年都睇

仇B

You are evil

游b
仇g

老貓今晚睇春晚，見到主持人大叫「我們都係武漢人」就流馬尿，情緒非常激動

老貓仍然非常串嘴，睇怕年初一都要狙擊佢

要同佢開年

仇b is new baby

TG ready soon

老貓咁早想4獸幫你開年

老貓係咪中晒

M底

match!

love watch
love vpn
love J Xg
live in 新界西

老貓頭先有咩餸

XXXX_

老貓覺得自己幾時中招

老貓成日講sick

祝老貓早日搵到工開

祝大家大吉大利、身強體健

祝大家不勞而獲

年初一，一樣狙擊老貓，條撚屌太串嘴

Need work

祝大家身體健康

戴口罩，勤洗手

屌佢老味，噚日去藥房、萬寧同屈臣氏搵消毒酒精啫哩同消毒濕紙巾，全部賣撚哂，喺萬寧見到一堆支鬼自由行，人人買幾十包消毒濕紙巾

新年有好消息，防止病毒擴散大絕 老貓有福氣

咁老貓嘅

大家咁話

very多廢老no口罩

To 4獸

be a Slave forever

毛片=毛主席片

流鼻水

U?

支鬼confirmed

唔似你等天跌錢落嚟

now hk is danger

隔離有d人 過完年都唔返工

老貓match!

RIP

天降work for U

老貓點睇我今收左10皮野花紅?

不行了

New staff?

Said many times, none j, stop post rubbish

游G成日俾日屌到亂晒, 141confirmed

老貓今日咁早呀

make her laugh?

清樓G feel

all in n95

石塘嘴G feel

返大陸賣 炒貴十倍 首期到手

古代大家閨秀feel，才女feel，李清照feel

見到幾隻廢老狗喺人多地方都唔戴罩
準備送大禮？

游g = 小鳳仙

老貓點睇

笑撚死 春晚特備節目唔係幫武漢打氣 而係不停吹奏黨中央

Xocat上唔到

天崩了

老貓睇到流馬尿

老貓同事

似

中間兩個大媽老貓想溝

巨乳die soon

唔知道依家仲有冇人去康文署健身室做Gym

老貓成日約人跳廣場舞

巨乳去私家比錢嘅貴好多，冇廢老like U，而且可以咁練，效果仲好

但香港又唔知已經有幾多人已經中招, 中左2個星期都只係小咳無力, 無發燒病徵已經好多人中左都唔知, 所以散得咁勁

封鎖消息真係害撚死人

佐敦個間多南亞only

老貓點睇世衞

都見有鬼佬

條非洲佬佢好崇拜，對住佢

似

老貓最respect 光頭 黑鬼 賓佬

我喺自己會所跑，雖然機會微過康文署嘅gym房，都考慮買豬嘴跑步做gym

仲有習主席, 老貓床頭貼左習大大海報2，3年

晚晚要對住先瞓

老貓有冇睇tvb 有大波妹麥玲玲 老閪殼樂小姐

狙擊老貓

突然冇上水一定睇緊，佢每日都要睇tbb，何況大時大節？

歡迎加入👏

睇得新聞太多負面情緒, 都係睇下Netflix 扮下港豬先

睇late show

睇 the irishman

太長, 馬田史高西斯我追左好多年, 仲未的起心肝去睇呢套, 呢一年都係偏向睇罐頭戲, 要欣賞既戲真係無心情去睇

似佢以前啲casino good fellas 嗰啲

我而家睇卡通hea下算

當年good fellas係碧麗宮睇

no watch anymore

老貓有冇拜年

pornhub better

no

老貓，我祝你快啲搵到工

公海正嘈緊返工

u 仲叫人返工

現在仲有d麵包舖俾客人自己拎盤夾

same as 糯米卷

成日見支鬼夾完，打個乞chi，跟住又放返落原位，唔買

有d幼蝗又用隻手拍麵包（非自己買果d)

糖記 店員夾，而且糯米卷 夠熱

武漢生化支同U 毒力大鬥法

老貓表示：

Same as you

Want 扶游滅仇

老貓點睇話封上海?

梁凱晴議員大燈籠

因為 上海滙豐

老貓下次一鑊開五期，有乜事隔離U都可以繼續睇牙中

Very important

天啟4騎士 is going to 支那

老貓的確高危

u 浪費連仔資源，一陣過完年 牙中被fired，開咁多做乜

天啟大爆炸

Is it 殞石

d人又話ufo

有人話天啟皇帝玩炸藥添

d女 會無端端冇衫著

似係AV 時間停止系列

天啟好似love sleep only

No

He love milf (奶媽)

& play 木工

神宗 俾支鬼拎條屍來玩

神宗 love take 野

street

岩岩佐敦站車箱有人口噴疑似係血

頭先ssp街頭都見有條友跪喺度扶住消防栓

唔知做咩

又一個

點睇世衞玩撚到要台灣認一個中國原則先比佢參加緊急會議

岩岩係utube睇翻之前世衛記者會講有限度人傳人, 係因為泰國第一單感染完全無同武漢有關連先叫有限度人傳人.

屌那星同武漢無關都中到都叫有限度人傳人

老貓點睇林鄭記招

點睇過年加三d餐廳唔見晒 暫時食左兩餐都正價
好多今年照開門

今日買左好多公仔麵同罐頭返屋企, 應該夠食一個月

好多餐廳照開wo 好生意啦應該

加三冇人幫襯

老貓點睇?

六百多年前，義大利半島爆發了黑死病，一群青年男女躲進了山洞逃避瘟疫。他們百無聊賴之中，靠講各種葷素搭配的故事打發時間，被薄伽丘寫成了文藝復興巨著《十日談》。我覺得我們可以效仿古人。

我返而諗起荒島10男1女個故事

老貓一定滿腦子黃色

老貓:啲女入山洞有冇wear shoes?

say b4

荒島至安全

U冇嘢eat， me有三個月糧食儲備，隨時可以再增加

tree skin?

武漢市宣佈明天0時起禁止私家車出行

入面無政府狀態 老貓比你會做d咩

應該有公安

以為你去左支國call g

I come back 送大禮

老貓都想去?

no

dirty

仲dirty過 支鬼 禽獸市場

好似d 失禁AV 咁

Dont believe

U love call g

冇人想watch U 失禁，過多兩年你自動失禁㗎喇

老貓好快要use添寧

佢用buttplug塞住自己C眼

點睇美帝包機由武漢撤僑？

真係想去睇睇

有冇Ching影到而家啟晴 水泉澳邨有幾多單位有著燈

To make 冇漢Great again

8p

隨街打飛機

香港賴硬嘢

社區爆發硬 啟德私樓

廣州城管局副局長確認染上新型肺炎！！曾巡視花市

hk都有一隻：

Your staff hack

老貓RIP

今日林鄭仲有冇賀年廣告?

老實講 佢個樣成日閪口閪面 過年見到唔老黎

聽日轉凍 好多人病。。。

老貓點睇即場拆利是

呢隻狗可能已經中招

老貓去荒島未？ 幾時起航，我哋去送行

今年完全冇新年氣氛

me always do that

watch MK Live-----Now 331

dont believe, U watch tbb

有冇親戚問U撈緊乜？

finding.....

旺角d檔黑社會開。。。

老貓有好多武漢遠房親戚。。。

點睇黑警學人玩直播影低暴徒惡行

點知只有自己人無撚端端放tg又冇警告
個直播即停 又唔比download

無端端放乜柒TG? 黑狗on99

google cache睇吓download唔download 到？

佢地本身收隊上車 有件唔甘心冇做野 臨走前掉

老貓，點睇pornhub都推出deep web版本？

老貓有冇用呢個function?

懷疑係老貓舉報

老貓點睇支鬼賭錢開始賭口罩？

老貓肯定用咗

講緊老貓嘅行為

老貓: have cp?

老貓唔識用TOR，除非我哋教佢

枉佢it dog出身

只係負責喺倉執貨，辦公室換水換燈膽，後嚟去巴士廠做維修

點睇支籤咁有靈性

呢支？

yes

似

He only know bus

年初四之後去支境探親過年嘅腥港人，廢老，類似老貓呢啲返香港，武漢肺炎個案激增

點睇

[轉貼]警員更表示警員身份比我高人一等 「邊個字典講我係人民公僕啊？」

玄妙啲講，天公對於支共港共所作所為睇唔過眼，所以呢班撚樣最終下場唔會好

支共比膽，而家係黑狗治港，忍住佢先，實有日同佢哋計數

點睇老貓財主劏房波走去做「暴徒」反幪面法？

老貓。。。。rip?

CP?

u 自拍company?

曱甴

人生何在逞英豪，（Vicf)

天理人情只要公；(g or b)

天眼恢恢疏不漏，(連仔bam 4獸）

定然作福福來縱 （好治癒is best)

want eat

新年有冇食賀年food

is real

平時大快活都有 蘿蔔糕

巨乳rip

私人都中

注意：武漢肺炎期間請減小去健身中心

Tbb 而家直播春晚?

下？

都危
Anytime 唔抺啲器材

有傳聞深圳醫院員工大逃亡
佢地預料年後深港會變下一波疫區

81台直播春晚

不過應該冇咩支鬼有anytime會藉

好似大陸都做唔掂

Not直播 自

都痴撚線啦 今年支那人都唔撚睇

我仲想睇下會播咩舊賀年片

老貓有冇學成龍唱問我國家哪像染病

"我老貓哪像性病"

老老實實 林鄭玩到咁大真係想迫人手刃佢咁

No

老貓掛住睇唔覆post

need watch pornhub

You are help desk

Cny still need work

要喇

食偉哥hit J

dont believe

屯門已成高危區

Vicf rip

老貓有冇用微博舉報U鄰居？

尋晚香港地鐵(荔景去葵芳)有疑似武漢個案，最後有疑似factcheck話係發羊吊。。

睇返其實武漢發病時 的確會發羊吊。
非常時期，大家小心。

老貓出多d街啦 而家出街多咗靚女

因為戴咗口罩

噚日見到，以為係U

怕咩

該死唔該病

老貓，點睇me而家出街去超市?

感染

老貓 你年紀咁大仲學人逗利是 你有冇羞恥之心？

屯門most dirty(空氣d菌）

高官（勁多）唔做嘢，個個月三十萬都係咁

me果d 小兒科

why冇出街 都會流鼻水

仲有少少咳

又俾你條友仔兜到喎

放假消息死全家？

公海話粉嶺已封

支鬼會唔會封封下路變民兵團練㗎

g worm末日，no food

［終於改過］全支那人決心唔食野味了！

Lihkg仔 放的

軍閥

湘軍>淮軍>北洋

巨乳 末日

Virus來了 你帶路！

Virus肯定勁過US Army

老貓要唔要n95?

今日係美日森訂左2，3千蚊口罩, 唔知過唔過到關

唔出街就得

禁運

禁都仲有其他途徑, 有朋友係政府做幫我買左2盒100個n90級, 只係唔想長期麻煩人

me有N95(made in USA) 多用途口罩，美國醫生都用，驚條毛

U太廢

已舉報

popo上門

why still here

叫咗你唔好屌武漢雞

Ur doomsday

蓋老母之日常

佢屌武漢大媽（60歲）

U feel sad?

I am everywhere

蓋清唔叫雞的

U feel sad

老貓有幾多口罩

老貓點睇粉嶺抗議？

佢買唔到用大姨媽代替

蘋果live個藍絲話信錯政府

講停止抹黑

Home, no need

有圖有真相

淘大花園當年由屎渠入

your staff hack, fc

u still 戴N95 at home?

咪以為喺home就safe, 你最信嘅支共教U

支鬼真係痴撚線嘅 學老貓攬炒

老貓rip 新病毒無藥靠自己免疫力 老貓日日sick免疫力=0

港共話一般社交場合唔使口罩，屌佢老味支共開行馬力農村都話戴口罩

以前SARS 就係d人免役力太強，身體自己整瓜自己

老貓點睇支境啲農村避免感染，出埋大關刀喺村口，你陸豐鄉下係咪咁？

蓋老母呢d g worm 最love野味

喝斷長板橋？

香港popo敢唔敢攻村？

星期三開市

4獸ready

會投誠

正確係

奶波魔魔
三色貓
鳩硬蛇
XXXX_ @lihkg (陸豐生化支鬼）

呢4個

is your company天台

Vicf掟其他3獸落街

Last one is 丁蟹

最 love 講 d 歪理

Vicf match

老貓有冇睇緊直播？

燒山話呢鑊隨時僅次於1918年西班牙流感，比佢燈一燈可能唔止

331

老貓食緊TG?

u go?

支那要革命

no holding

其實嗰啲城管 保安

好易就變民兵

老貓睇緊tbb

石丸news...

［肺炎爆發］屯門再多一人確診

老貓感染咗武漢肺炎，年三十ssp call老G之後，呢兩日又咳又流鼻水，FCed

有知道老貓藏身點通知popo

封鎖愛民邨

唔止，仲有呢家撚屌

似，向老貓之家狂射100粒TG

將愛民邨改為渡假村

總之要塔老貓，超級帶菌者

武漢肺炎+性病 非常高危

屯門

塔左老貓 對老貓嚟講都係好事嚟

可以不勞而獲 有飯食

經查明老貓係武漢佬，遣返原地，食幾餐由佢

又有

屯門富泰一帶疑似有人要被隔離

Vicf Full body of virus not a dream

Need bubugi punish

支境農村有gun?

連港人港地班廢老都撐粉嶺火魔

maybe燒老貓之家

cheater

如果升市，又話 "之前已strong hold"

me buy US stock only

人扮？

(未fc) 騰訊誤報未經維穩嘅確診數字

street=super dangerous now

only u love street

愛民邨嗰帶好多武漢生化支，FCed

老貓就算落街買糥米卷一樣中招，佢哋都love食糯米卷，U die soon

屯門高危100倍

me有眼罩口罩手套消毒紙巾，出去一返home即洗手，行近me身邊打柒佢，唔怕U呢啲生化支

老貓 = 生化支

老貓love老閪殼confirmed, 佢follow 開鄺美雲

★【武漢肺炎】鄺美雲：不戴口罩，用香油滴鼻孔可以防疫！

老貓跌咗身份證

老貓點睇自己d支那人同胞咩都假 連病歷申報都係假嘅咁狡猾？

老貓認同佢同胞行為

老貓掛住睇tbb or 新聞聯播， offline

老貓點睇kobe死咗

個女得13歲

支那延長假期, d人咪又係四圍走

無法控制，支境西安交大模型，1個喺無干預情況下可以感染6.74個人，實驗室作品，支共唔死，全細界都要死

支鬼自己已經失控，圖為老貓（支鬼）想拜年呃利是被圍毆

香港都頂唔到幾耐, 今個星期應該夠時間第一波社區爆發, 仲要市面口罩都未返貨, 就算返貨, 都係支那制既bfe級口罩, pfe級既, 全支那都無內銷版.

禽日search埋淘寶, 發現無口罩係有pfe級, 只有1成係bfe, 9成連spec.都無, 但bfe又擋唔到肺炎

呢個都可解釋埋支那人就算係支境帶口罩都無用, 跟本防唔到.

香港好快大爆發，或者真係要學古人入山洞避疫症，去外國都唔掂，病毒會全球漫延，支共確實人類禍害

睇電視新聞粉嶺個阿婆封路好落力，係咁推水馬

1918年，出現西班牙流感疫症，歷時三年，全球死亡5000萬人

wiki link

日本仔真係勁, 基本衞生用品都可以做到要求咁高, 唔係香港仲慘, 真係靠支那？死左都唔知咩事

奧地利都話出現懷疑個案

呢個冚家剷WHO必須解散，淪為支共嘅部門，對世界防疫唔止冇用，仲有反效果

支那航空飛機飛去奧地利，上面有隻支那飛雞覺得自己唔妥，主動入醫院，而家唔知接觸咗幾多人

收到風老貓除左食糯米卷外, 仲買左好多灣仔馬頭水餃

今年一個月都冇已死咁多人

成日都no urgent need

好似老貓咁乞人憎

x2

kobe Bryant 都死埋

2020年真係癲

唯獨老貓唔rip

巨乳，暴大啲武漢生化支會唔會返嚟開學? 小心啲好喎，班撚屌係明知有病就係想傳染其他人

支那人都唔講肺炎 係度傾kobe

相信支共嘛

no watch sport

蓋rip

武漢肺炎- 中國妓女重返入港係一個漏洞

very cold

鼻水結冰了

隔離好喎

會 擁抱巨乳，一家人（收成波say)

某人一樣

why U so evil?

why so early?

收皮波 開學典禮：為表現大家一家人，請立即擁抱你身旁的支鬼（hall內），

幾日後

巨乳rip

收皮波teach的

not me

凍wake

黑期爆跌，27000就嚟不保....

點解冇人用超市 保鮮袋笠頭，防水又free

頭髮背後篤洞就可以透氣

疑似 蓋老母分身，又係love talk call g ,and rich is best

叫左15年雞，300人斬，你問我答

no eat wanchai

南極未有

會

>500

老貓點睇kobe

屈蛇語氣似老貓

Rich need die

老貓 hate rich

Must be happy

老貓 is evil

老貓而家cc台連討論kobe都唔俾呀

你仲話返去?

kobe rich or poor

死左就即刻還原（萬般帶不走）

會否投胎做支鬼（支那呢排要人投胎）

屈蛇同老貓都冇樓我有

too early

賓：Mom （咳...）俾杯口水tea 你

me poor，所有嘢自己做，所以冇this危機

睇死屈蛇同老貓啲基層

Call g 過一千銀都未試過啦

你估下

黑鬼

must be slave

u are水魚

You only call cheap & old g

U go temple st only

Fc

突發! 蓋ching 係旺角上1樓1玩門鐘被發現!

點睇5月出果隻合金巴巴托斯

老貓你初三就咁串嘴?

今日赤口要同佢開年先得

超合金 魂？

ur staff

同流行都市後生女主持去山洞避疫症，當然有牙中，老貓屌你正呀喂

老貓最love的荒島情節

李克強考察疫情 隔mon探望病人

老貓點睇你國總理隔住個mon都著晒防護衣咁 係咪諗住防電腦病毒

葉劉淑儀: 政府可考慮租用鄰近香港水域的郵輪或大型賭船，作為隔離觀察的「臨時居所」。

Send 去餵鯊魚

屌佢老貓無厘頭負皮，又唔係狙擊佢，可能中武漢肺炎上埋頭變武漢腦炎

D賭船呃錢個喎

慣性

Lihkg forum已經係賭船，連仔話 巴拿馬

可以撞冰山

Titanic 2.0

老貓work

有學生妹裝牙中

阿中

濕晒

去山洞避疫症

宋芝齡算把啦

學生look

彩玉做Miss?

有JUMBO

黃衫個高妹係咪jumbo Tsang?

啲水好正

SOD 新社員 亂交

g0頂唔順了

震蛋inside

Fing唔甩

好似啲女坐蓮

鍾意喺上面搖咁

賓妹仔貨色

有d AV長期用膠布黐住，鎖佢24小時，跟住返入來睇條女反應

Kobe嘅死訊 更加令我覺得及時行樂嘅重要

乾水

老貓點睇港大預計2月20號左右已經會達1百萬人死於肺炎？

香港？

咁多蟲出出入入, 香港自救多褔

4獸好少sick，體內抗體仲懶過牛屎佬，virus 一come,全軍覆沒100%

me成日 傷風感冒，已有無數作戰經驗survice

4獸：甲午戰爭 北洋艦隊

me:納粹德軍/皇軍（原子彈只是秘技）

點睇港共癲到用人道理由 自願接收冇旅行證件既患者

［民間記者會］入境處關員爆料，衛生署因人道理由，放患者入港，讓自行到醫院求醫

好少sick係因為打贏晒

u are義和團

林鄭月娥死全村都唔足夠

（實時）數以萬計人正從深圳關口湧入香港

晴B個衰妹著旗袍

送俾老貓J

vicf rip

突發 屯門醫院又一單醫護感染

正到

梁凱晴秒殺游g

大到

游b pure& true

清樓G feel，一兩銀有找

咪就係

I am strong

仆街 yoho town派彩

支鬼 is killing each other

vicf大包圍

麗晶花園居民信政府！即變「新型肺炎指定診所」

九龍灣

沙士聖地

射tg?

最終去愛民邨設武漢肺炎診所，老貓die soon

現在老貓watch tbb

Watching 大醬園

應該中左武漢肺炎

奶共獻媚嘅方法層出不窮

就係老貓呢啲仆街成日話no urgent......根本做人就要未雨綢繆

4獸表示：lazy 就lazy ，No藉口

世界末日都要返工

4獸：效忠master大過上帝

準備定開新post 添呀

陣間惹到肺炎 rip

無以為繼

老貓點睇道指話咁快由低位彈成百五點

no urgent

if me die

can go here post
游b的腳趾好可愛，游b好清純

老貓，現時香港荒島邊個最好？最好有山洞，有樹林嘅

另外介紹比老貓

戒J Telegram群

here

have tree

have beach

have cave

how's about 澄碧邨?

敵人難攻

海路—-可以睇到好遠，即匿

陸路—-可以set陷阱

空軍—-可以匿山洞

see see

［逆向思維］返工 = 送死

有冇泊船地方，唔係點運糧食汽油？有冇網絡覆蓋？

返工 is good.

老貓武漢肺炎rip

All ur staff or 分身

似，語氣一樣

老貓點睇支鬼對武漢支鬼態度？

各位屋企仲有幾多口罩？

有9X個外科手術口罩+47個N95，我同老婆用量唔多，冇返工，今朝amazon買咗三盒，要買趁手，呢隻ASTM 2100 standard 嘅

暫時100個/人, 2月中希望返多300個, 如果無扣關既話.

政府訂既都要今個星期先有貨到, 政府自己都無貨, 朋友係醫管局做既講

我之前都想落單
但呢隻要3月頭先有貨......分分鐘隨時cut單

口罩有使用期，唔好買太多，夠3個月左右貨全家用就夠，呢啲屬於少用量消耗品，買得多過期盞掉去垃圾筒，而且阻礙其他人買唔到

要出街，其實每人1日至少用3個
我覺得要留定至少3個月口罩儲備

唔會，amazon us唔賣香港係支產口罩，嗰啲已經感染唔奇，賣得比你就唔係支產

yes...但呢一刻合理價買到嘅話都要儘量買
有多分埋畀親戚朋友

唔會cut單？

各地政府已經唔入支產口罩，包括台灣、日本，我諗其他嘅一樣，可能顧慮到支產口罩已經受污染

港共走去搵支共要口罩，分分鐘大範圍感染，真係屌佢老母，支產口罩千其咪用，根本冇法知道製造嘅人係咪已經中招

唔會，咪閪信cc台啲on9仔

咁點解佢哋話會cut

仲有班同事先驚，日要對佢地8粒鐘，如果佢地都用唔合適mask, 自己都驚，有d貨係到時送俾人都要

而家美國都驚唔畀出口

果d reseller 本來就支廠直發

上面隻medicom係美製？

唔知喎，佢可能揀嘅係支產口罩，Amazon可能停止售賣原因係驚感染美國佬，到時比美國佬告到甩轆，咁咪cut單

應該係啩？ 正路支產口罩喺Amazon冇得賣，上次買嘅N95全部美製

呢段時間出廠嘅支產口罩風險極高，唔知有冇受到感染，冇任何Specs或標準更加唔好用

灣仔碼頭嘅水餃支鬼製造，驗出有非洲豬瘟，咁點解口罩唔會帶有武漢肺炎？

支共道德冇下限，近期出產嘅口罩咪用

因幫埋廠d同事睇埋佢地可以買到咩口罩, 係淘寶俾你買到既口罩, 只係隔到pm2.5, 3M 日本有2間天貓直銷既, 都全部無貨同落晒架唔俾賣, 代購果d全部貴一倍以上, 馬雲講唔俾炒只係笑話. 跟本只讓領導先買.

仲有7成口罩只係棉, 家下係支那想買到防毒口罩跟本係無可能, 除非搵人代購, 所以全球都無晒貨, 14億人去搶, 點搶？

都唔係, 美日森都好多支廠直銷

真係永遠唔好假定支鬼有人性

支產口罩近期生產嘅肯定高風險

好似冇哂了，而家缺貨嘅N95都係美製

頭先落街食早餐自己都唔記得笠個N95，好彩冇乜人喺街，嗱嗱聲食完上樓

有三包灣仔碼頭水餃老婆買嘅，屌那星反轉後面望吓，鳩咁細粒字made in chi na，要掉落垃圾筒，冚家剷又跌4X蚊，或者送比老貓，佢百毒不侵

老閪信amazon US，家陣支鬼收二手口罩，就算香港藥房買到都驚，唔知乜嘢來源

經美帝買我放心好多

點睇有傳聞支共街坊軍都感染中招？ 生果日報報道

家下果班只係違穩軍, 你估真係萬能咩, 打市民就識, 口罩都分分鐘唔識帶

屌佢老母支鬼有組織嚟香港睇免費公立醫院

愛民邨啲廢老喺支境返香港，老貓隨時中招，die soon

似

公屋廢老過年must返china

all糯米卷有肺炎病毒

似x2

rip?

火神山冇wifi

Die soon

隔離中

支鬼呢啲先叫road block 不過自己連物資都收唔到

Rubbish

世衛認錯了 武漢肺炎改列全球高風險

非洲佬根本係收咗支共錢，呢個邊係國際衛生組織，係貪污組織嚟

根本一個利益集團來

老貓屋企部冷氣有冇冷暖功能？終於可以開黎用

樂聲?

我有暖爐

老貓唔早開定下期，而家rip埋，點搞？ 今日有牙中㗎嘛

三菱

老貓禽日摸左湖北nana隻手, rip硬

老貓仲未起身

應該rip左

民建聯都支持封關, 老貓係陸豐返唔到香港

支共最新匪旗

屋企得返兩三盒

X3

cold

dont want wake up

dead air pie?

點睇港共中小學假期延長到2月27，但唔包大學？

X4

ghost

邪一邪U先

爽死 放大假

老貓係陸豐咩環境？同鄉里出去四處搵緊武漢人？

老貓好可能已感染

100%

咁凍佢冇可能唔sick的

篤灰有1000冥幣，老貓一定

有個支鬼篤灰武漢佬，有1000蚊，都未收錢比武漢佬搵上門隊冧咗，文革2.0

is U

老貓迴光返照一下，都唔趁未rip開定新po

臨rip都咁lazy, 冇用，need直接火化

老貓鄉下有條咁嘅banner

大學唔係自行決定？
我就拖到17先開

高危者

Vicf ：live tuen mun，d watch 分分鐘 支鬼touch來touch去又退貨，俾左你

巨： CU full of蝗 、又做gym

飛：love travel，飛機最多支鬼virus

蓋：g worm, 萬毒朝宗

大學自主㗎，係港共政府攪到好似 under 教育局咁

咁都好啲，最怕放生化支入嚟想感染你哋

假正經

愛民邨廢老一返香港，立即變成疫區，U die soon

they say
一家人，need擁抱

so hot today?

屯門 danger

有支那人係七仔嘔到周地都係 宜家笠左全黑垃圾袋同封鋪

呀中啲腳趾真是巧仁

I am not living there

宿舍入咗堆口罩
希望個武漢仔自己醒水

X10000

liar

PT g

$100

pure true

老貓有冇收到1嚿水利是？

me is not 141

冇跟屈蛇呢幾日去替工撈看更咩？

當年老貓你搵1嚿水破處果陣時咪收咗封利是囉

老貓有冇親戚上U喥擺年？

懷疑當時入份生果報比佢

如果返咗鄉下可能出唔到嚟

老貓本身黑氣石 我估佢d親戚們都知訂 所以一早避之則吉

係啵
正

又有學昰學非

起雙飛

聽日會drop how many

起碼1000點起跳

4獸真身

黎先生︰我嘅訴求就係返工

老貓已搵咗4年work

發現有罐 嘉頓雜餅，應該可以頂一個月不出街

Dog food

過晒期, 隨時感染咗病毒,食咗等rip

老貓,而家唯一可以safe ur live嘅只有我哋, 住址講低我哋送物資過嚟

老貓好快飢寒交迫

基於人道理由,我哋要幫老貓

Need

手持100盒口罩 50樽消毒藥水

100盒用到2047？

仲唔open new post?

圖又cap唔到

老貓 u are useless

老貓, free , U最鍾意

冇事，相信政府

召喚老貓再世_ drop to zero 圖

sick

no mood

also no urgent

就黎#980 仲no urgent?

死7婆 屌你老母死全家啦

best method

★J慧中時間又到了！（111)

日本發生第一宗本土武漢肺炎感染

老貓點睇日本is unsafe?

再進化！

日本皇軍會好好招呼你

I will 同大日本人講

我有狙擊老貓之功

老貓係支那人